杜汶澤仲要消費[頭文字D],[低俗喜劇]到幾時?

係連登講呀杜生預左收負皮
不過我都係要講
集撚集都消費渣gtr,你條女係雞,屌動物,牛歡喜乜乜柒柒
一定會有是但一飯
其實好撚悶,係呀,悶我都繼續睇,唔睇點知悶?同埋我真係想睇女炸

另外,佢回應過網上面屌佢既人無比錢佢洗
免費頻道靠觀眾比錢既咩?你屌肥媽都係咁啦,tvb播肥媽又有收你錢咩?
唔係話你免費唔收錢就唔屌得架嘛

留負皮既回應下啦

已經無再睇佢煮嘢食
無營養，笑點越嚟越少
仲要姓程條女

其他節目唔識欣賞
睇bob叔好過啦

唔明有咩好睇

樓主中肯，理性，客觀，正評

d女其實幾好睇,香港女藝人玩到咁大膽其實好新鮮,未有呢個節目之前d女藝人只係無包頭咁解

因為真係好笑
大家對佢既印象正係停留係呢2套

我都想香港有個唔錯既廣東話頻道,不過佢集集都消費舊野,好似侮辱緊觀眾

乜撚野叫消費？

一集節目幾十分鐘
偶然幾秒一個gag位

放大到地成集都係咁
大把集數冇講舊gag又唔講

其實我地係間接比錢佢洗

我地睇佢先有廣告商，佢憑咩唔比人屌佢

agger
不過連登仔一定撐

Agger 唔明樓豬點解咁燥

你屌人都要中point架，我睇開都唔見呢樣
就算有都只係幾秒鐘既事
你就講到集集都有，係咪平行時空

消費下自己最多人記得既野吸引下啲人去睇佢啫

講真佢又唔算過分消費果兩套戲

佢chock啲英文口音好老尷

校長冇講錯！您唔好叫呀木啦

睇大J笑波子好過

你知啦 社生好撚僧中共既

真係要講悶、消費既話
屌爐、咸濕gag，出現次數起碼多幾百倍，真正集集都有
但反而唔係屌呢樣喎

杜生*

消你老母費咩 垃圾蝗語

套野自己有份拍 句對白又係自己個角色講 咁都叫消費頭D

明明就係啲人覺得好笑先係咁翻炒

有冇人拎住支槍指住個頭迫你睇

批評下節目都想屈我係5毛
思想仲封閉過北韓

無呀,咁你話我知係咪睇完一定要讚先

咁你又睇？你唔睇咪唔知囉，你睇咪等於支持囉。唔通佢扮劉華又消費緊劉華？

消費都蝗語
消費者委員會係咪中資

屌爐我都覺煩,但係我唔係做律師要抽晒佢d問題出黎
只係憑感覺回應下

岩岩最新一集煮野食又有啦,上一集mtr單野又提gtr,再之前一集talk show都有講,唔見有可能你有障礙,理解唔到

再講丫,集集幾秒仲唔撚夠?講足45分鐘先屌得呀?

中肯

咩咁你又睇,可以唔睇果d低質野我回一次咁大把
我係支持本土製作,唔睇點落批評?睇完係咪一定要讚要正面批評?
香港多得你班仆街搞到封閉過北韓

有無打手回應下?

想唔想同佢講,咁你又睇肥媽?有人搵支鎗迫你睇肥媽架?

印象中佢係無話過唔俾人屌
只係唔會理啲屌罵聲，因為嗰啲人無直接俾錢
你有你屌，佢有佢做

不嬲都覺得呢條友唔好笑 唔知點解會上神枱
利申冇睇 打手唔使屌我屌住睇

咩叫無營養?睇咩節目會令你營養爆燈快高長大

我要我嘅肚仔每日變fit啲，呢個廣告又夠唔夠營養?

佢拍mtr係因為有網民用佢頭d片配左我要mtr
佢真人做返次
佢G殺入面都有揸GTR 呢個位用得好好

佢夠成日賣弄性同大波 你又唔講
成日比機會自己拍床戲咁

講兩句杜汶澤就屈毛其實好癲
唔講以為杜汶澤係反支共第一人
奈何佢只係俾支共封殺 從而食住條水屌幾下支共
成班傻閪就濕晒
係香港反共 講姐嘛

根本無料，一味低級趣味

我又唔係專業打手要數佢所有問題拆佢台,我只係憑感覺講我覺得唔好既地方

你覺得賣弄性同大波有問題咪自己開post講囉,迫我跟你mindset要覺得有問題?

我都打左個凸,批評節目炒冷飯又拉埋政治
我忽然諗,係咪真5毛既新技倆
屈其他人係5毛就無人留意到佢

早幾日明明好多連登仔話希望推到阿澤睇到
希望佢親身拍既
好難觸摸呀

消咩費姐 人地有份拍架
你話佢消費人地套戲冇自己份就話姐

樓主走啊~
呢度我都唔係頂到好耐㗎咋~

唔知由幾時開始連登仔3隻字等如"全部連登仔"

證明連登唔係一言堂

阿澤
講太多粗口
變得低俗了

十句有八句爆粗真係聽到人好煩
已經冇再睇

個問題係社會上某個年紀嘅人真係仲經常提起緊呢兩套嘢

而家無乜新戲咁緊係無新嘢講架啦

利申盲撐

連登仔夠個個有女既post 都講你條女係雞，三萬蚊過夜啦

點解我冇乜聽過佢講呢幾樣

你夠日日食飯屙屎啦

其實點解我會反感
個感覺好似小學果陣大家學到d新野
eg."大蘿友,兩邊走,大蘿友,兩邊走"
之後就不停講不停loop
一次就好笑,兩次就無聊啦

正,用生理需要去比較
巴打有料呀,其實你係撐我架可?

啲粗口為講而講 聽到好un耳

條垃圾收曬檔啦 成日扮清高屌7人 自己又矮又7又唔屌 佢依種人有佢講冇你講

佢有話唔比你屌咩 你咪邊睇邊屌囉

網上既人好撚搞笑
對杜生既負面評論一切都係5毛
屈撚到

香港d傻柒就係咁，又要屌，又要睇。你繼續睇，佢咪繼續消費law，無限loop。你不如睇番你所謂有消費既幾集既view 數，係咪消費得愈厲害，愈有收視保証。

等於有衛道之士話d 雜誌好黃好暴力，但又日日買來睇。咁有銷量咯，咪繼續加咸托銷量。

我覺得人地講多過佢講

睇杜汶澤唔係生理需要
點解你會睇到佢？
係咪有人逼你

成日以為自己好好笑
其實咪又係自己講自己笑
你見隔離條女笑得幾撚尷尬就知啦

留意到踩杜生都會俾人插到飛起 難得樓主肯衝出嚟
唔知點解見到佢就唔想睇佢d片
因為個人觀感問題你要話我都無辦法

杜生d節目齋屌同帶女就真係好快無新意
你話佢集集有新女客串下都無所謂
下下果4條女 內容又無咩 一味屌真係好快悶

開頭還可以，但其實唔洗句句都加粗口既，講gag會比粗口更留到觀眾

最重要係大把人記得嘅對白八成都係佢角色同佢把口

睇得多會悶
悶先攞兩集出黎睇吓會幾好笑

幾時有講過唔俾屌
杜生啲haters排起隊嚟長過彌敦道啦

係佢唔會上心，唔會因為被屌而改變呀

反杜生=五毛
連登仔先喺真正的共產黨

辛苦晒,要找錯處咁搵非共通點黎屌
用返你既講法,政府批咪得囉,你唔中意咪無撚睇
我幫你手屌埋tvb一份啦,用公家資源賺錢呀,快d屌啦

拍上youtube係public情況下比人睇,觀眾點解唔關事?
就係因為佢經營既係私家同公家既分別,所以做得唔好都唔可以批評?
我用觀眾既角度你就放大到公共頻譜,為拗而拗
你呢種心態算唔算係典型比左少少錢就當自己係皇帝既香港人

咁你可以揀嚟睇
甚至唔睇姐
我都係得閒先睇
仲要飲食野唔多追
但Genesis bar 差唔多追哂

驚閪咩,驚班垃圾用keyboard打我咩

咁佢呢兩套最多人識，ICON黎，經常用都好正常。

如果佢冇啦啦有一集講我係九龍長發，更多人唔知佢做緊咩啦

洗唔洗學班官咁一色一樣瀨共？
有人支持有人反個世界先多元

咁大膽

老實講佢講粗口都叫講得幾順
但係有時就over左係唔係每句都撻隻粗口字落去

最好笑係講人壞話唔開名 但過2集講返同一個故事但開撚左名

都唔知幾多年冇睇tvb

講緊杜汶澤屌肥媽,"你唔中意咪無撚睇"肥媽囉
柒少陣啦,講緊你咩,who are you?

幾驚杜生喺連燈冇人反，大家落力啲

上集一鳩玩我要買mtr嗰到反而ok喎，佢平日口講係多左，但我又唔覺叫消費

佢又唔係用頭D去講自己有幾勁，只係當左口頭禪咁講，你話佢用拍頭d件事開talk show講一集半集就話姐

利申間唔中先睇下

淨係佢俾大陸封殺
自己老婆做大台
都繼續敢言 靠自己 堅持自己信念
不畏強權 屌你就屌你

淨係呢樣嘢
已經值得我一直撐到底
有幾多藝/偽人做得到？

其實genius bar都開始越睇越老尷，杜汶澤成撚日係到扮笑，有時成集都唔知想點

消費自己嘅嘢有咩問題?

其實好多人講完又講啦
佢只係洗濕左個頭先愈屌愈勁諗住食敢言呢條水
有得奶共佢唔奶咩

我覺得又唔算，一嚟唔係集集有，二嚟有時只係後製加上去(當然你話係佢要求都得)
所以你話過度消費我又無咩感覺(可能我標準低，只有好似周星馳咁先覺係消費)

你提起我都覺

佢個人成就係得呢幾套戲 係咁嫁啦

最大問題係對住份犒讀, 讀完先唔認同份犒所講嘅野, 又講返d point 駁返份犒.
其實節目個flow 係好奇怪, 觀眾成日聽到一頭問號, 原來係佢讀錯份犒,,又或者份犒唔合乎現實, 所以真係愈黎愈唔好笑

佢嘅出發點其實係好嘅，有時條肥婆雪明顯想搞gag但冇人笑佢都會俾下面扮好笑，但真係假得濟

佢之前奇妙電視同鄭中基個集又係不停扮笑，拍哂枱咁

宜家已經無咩呢啲清談LIVE節目
可以不限制講成日話題
又可以任爆粗

雖然內容題材 時好時壞
但暫時都可以接受嘅

有時壓力大 唔想用腦 想放空
咪聽佢尻吹 尻笑下都幾好
就好似 以前聽電台
嘩！嘩！嘩！打到嚟！ 嗰啲
都係差唔多

咁快到杜汶澤

已經睇厭左
拍過第d節目喇好心
d餸易到我都識煮

你需要明白
洗濕左個頭 得罪大陸 有好多人
但相對其他人 就從此收咗皮 道歉 望洗底
而佢係繼續做自己

你唔好忘記一樣嘢
佢老婆重做緊大台
未比人封
佢一樣敢言
比著第二個一早收咗皮
呢份膽識 香港宜家無咩人有

*成人話題

動詞同名詞都唔識分。
兩舊唔同意思，用法嘅野Compare...
建議去學返中文

我純粹因為有時佢煮嘢食我唔食(偏食)先唔睇
幾鍾意莊端兒, Chantale都OK
我都覺得有時佢啲gag開始公式化
不過佢片頭片尾嘅後製真係幾好

不過做咗一年

佢都應該諗辦法 搞啲新節目出嚟

鐘意咪睇 唔鐘意咪㩒dislike出翻去 就係咁簡單

無呀木
頭D都幾難到今時今日仲開到月經po
啲人記得你條女3萬蚊過夜咋

如果真係咁多人聽完反感
一早就俾人屌到反艇
一集得最多嗰一兩句都好嘈
屌爐屌得仲多啦集集屌
但係觀眾想睇嘛
你睇下每條片啲comments先啦
你估真係集集咁過引？
觀眾想睇咋

gag位呢啲我又無咩問題, 但係屌個電磁爐真係屌到悶

其實有冇諗過你唔係佢目標受眾
啲咁主觀 講口味嘅嘢 唔啱睇就唔啱睇㗎啦
唔鐘意佢成日 loop 咪轉睇第二啲睇
鬧乜撚 又無人逼你睇

再講
佢個節目都擺明係自 high 想拍佢自己鐘意嘅嘢
咁你夾硬逼人就自己口味嚟拍做乜鳩
娛樂綜藝嚟咋 唔啱睇咪轉囉
要永世睇同樣嘅嘢㗎咩
市場自然會淘汰㗎啦駛撚你緊張

Mastercard® 精選美酒禮遇
於指定餐廳消費滿HK$800，即可免費獲贈紅酒或白酒一瓶

咁呢個係咪動詞呀?
渣打又變左中資呀?

呢個post最令我驚訝係消費都變左蝗語

睇屎來冇好過

消費一個梗/人 同 用錢消費係兩樣嘢嚟
唔好以為有 source 就唔係大陸用語

頭d還頭d啦on9仔
我無屌過阿木,頭d喎
講緊佢自己節目消費頭d既資源呀

其實有冇諗過我開post你唔係我目標觀眾?
啲咁主觀 講口味嘅嘢 唔啱睇就唔啱睇㗎啦
唔鐘意佢成日 loop 咪轉睇第二啲睇
鬧乜撚 又無人逼你睇

點解成段可以照搬返比你,你睇下你咪做緊同我一樣既野

好肉酸呀，收啦好嗎

你要圍爐就上 facebook 啦
比人駁到仲死撐

又關你事 ?

仲有 咁我後面嗰段呢
駁埋丫
駁唔到丫嘛

人地開post又關你事？
連尼住定杜生呀？

咁有高見
不如你講下 消費 同 消費者委員會 兩舊嘢點比較 ?

一句到尾 本身好撐佢反共 出軌搞女人個D都算數 但係見到佢genius bar 聽到條八婆中學時期欺凌犯法都唔屌之後就好反感 完全唔想再撐佢

正想問

我開post擺明係自 high 想講自己鐘意嘅嘢
咁你夾硬逼人就自己口味嚟講做乜鳩
上網吹水咋 唔啱睇咪上一頁囉
要永世都讚架?
個post係有問題市場自然會淘汰㗎啦駛撚你緊張

潑婦罵街逐樣嘈咩
咁你要我串你咪滿足下你弱小心靈囉
正面回應下我邊句用錯你既說話
係要出醜

「有得奶共佢唔奶咩」
又將自己套價值觀夾硬套落人地度

不嬲對佢無乜好感，淨係靠d女拋胸露身材引人睇
真係講影片質素嘅話，題材 內容 同深度可以話仲衰過好多youtuber

老實講低俗喜劇我都唔覺得有乜好 係咁講粗口就好好笑？
講粗口唔係問題 但嘩眾取寵為講而講就顯得好低質
佢唔擦大陸鞋可能都叫做有d良心，但唔代表佢d片高質

按佢既思路，如果香港人後講，
個標題應該係：頭D同低俗喜劇比佢重覆集集講到悶，用到爛

打手全面進場

有d人盲反蝗語反到好癲
樓樓上負皮多過正，真係樓豬問題？

屌你唔好再柒落去啦

咁係咪唔屌得笑波子

連登仔先消費頭D最多，啲post日經咁出但啲人又下下幾百正評喎，咁你點睇呢？

講咁柒多，咪嗰撚嗰星期追睇。我一撚早unsubscribe左啦。個節目悶柒到爆，睇親都係想睇下女，睇下點flirt。

完美TKO
咩大J,笑波子,屎萊姆全部唔屌得

兒登夠每日都出見唔知幾多次頭D對白啦
根本上就當口頭禪嚟用
咁係唔係全世界都可以講
佢自己就一句唔可以講
頭D最多人記得嘅對白就係出自杜汶澤打後把口
反而佢其他戲根本少好多人識
講完出嚟全場靜晒
拍片唔拍啲觀眾想睇嘅嘢？等執？

=消遣

咁都仲可以駁嘴
成隻小學雞咁

你有冇諗過大家睇完之後目的就係想屌柒你

咁你pm佢嘛
唔想關我事你又俾我睇做乜鳩

終於都有講杜生既po唔係大量負皮
btw真係睇到好悶.....

人地回應就叫駁嘴
你回應就叫理性討論？
示範緊雙重標準？

有份拍都唔講得
樓主仲惡過共產黨
佢依排仲有提過無間道
睇黎樓主陣間又嬲

關你撚事呢類回應真係弱智
講出黎比人串
我問返你一句
樓主開post關你撚事咩
你又咁得閒走黎屌樓主？收左錢呀？

屌。唔識中文就過主啦
消費一個人講左幾十鳩幾廿年
你依加出黎話係蝗語
科技咁發達
出黎鳩叫之前不如google下先？
Google下消費一個人由幾時開始出現 咩人開始講起
要唔要教埋你google 方法？

仲有prove埋係蝗語既source，人地有source，你連source都冇

屌

樓主嗰句擺到明係回應唔到純粹駁嘴

咁不如上Facebook圍爐算啦

真正既共產黨係改變個事實
樓主屌佢講得多
你演繹為唔屌得

傻強

條肥仔連講粗口都未食 啲字格硬bid出嚟

佢又覺得自己好笑先死

剩係低俗喜劇已經垃圾

除左鄭中基同林雪係亮點

就只得dada飛釘露點

其實佢幾時講得多？
集撚集都頭d? 低俗？
你搵到集集講先算啦
仲講咩真正共產黨

逢紅必反
逢反必紅

用錢消費 同 消費事物 唔L係同一樣嘢下嘩
用條消費滿HKD800 嘅 source prove 消費事物係同一樣嘢, 無L嘢呀
如果你話
消費滿[頭文字D],[低俗喜劇], 即可免費獲贈紅酒或白酒一瓶 係無錯嘅
我就真係無嘢講啦
幾十鳩幾廿年 source 呢 出黎鳩叫之前不如搵條幾十鳩幾廿年 source先啦
我就用消遺嘅

其實你睇過未?
如果講得一次半次,依加成個post都屌緊我啦
你自己睇啦,我係律政司要負責搜證咩

咁係咪集撚集都有講先

消遺
樓上個巴打叫你prove消費係蝗語既source呀,扮睇唔到呀?
唔好諗住有支那人講過就叫prove到蝗語呀,估到你d低質

為了生產和生活需要而消耗物質財富。

《宋書·恩倖傳·徐爰》：“比歲戎戍，倉庫多虛，先事聚眾，則消費糧粟。” 唐 姚合 《答竇知言》詩：“金玉日消費，好句長存存。”

泛指開銷，耗費。

瞿秋白 《餓鄉紀程》九：“我們后來在 莫斯科 的食用消費都靠他。” 徐特立 《讀＜教育通訊＞創刊號的我見》：“兩村相距常是十里二十里，兒童走學不便，寄食則消費太大。”

消磨；浪費。

漢 王符 《潛夫論·浮侈》：“此等之儔，既不助長農工女，無有益於世，而坐食嘉穀，消費白日。”《太平御覽》卷六九四引《晉咸寧起居注》：“大司馬 程據 上雉頭裘一領。詔曰：‘ 據 此裘非常衣服，消費功用，其於殿前燒之。’”

睇完詞典都唔明個標題咩意思。

睇完堆填區去睇垃圾場

我認我打錯 消遣 OK ?

其實要將個視線拉去消費係咪代表打手無貨賣

消遣都唔岩啵師傅

成句標題廣東話應該咁寫：

杜生仲要“番炒”個兩套劇到幾時？

心水清
連登係咁,講講下拉開話題等人唔再集中討論主題

Bob叔果d真係上晒岸為興趣先拍。香港唯一高質youtuber

逄反必紅

杜生

加油！香港既未來靠樓主你喇

咁有無人拎住枝槍指住你個頭逼你睇呢個post呀，唔鍾意咪唔好睇，仲有迫乜撚嘢，係逼呀屌你老母

我指消費後面跟object都講左幾十年
上一個回覆第二句已經講得好清楚
若然你用上面性質咁唔同既野做例子
咁慳返啖氣

消遣一個人更見得係蝗味濃
倒不如用冇咁到位既「利用」？

逢

望到笑波子粒墨，已經即刻轉channel。所以都係唔知屌佢乜。

連登三大唔屌得嘅人
子華，eason同杜汶澤
話子華講野唔好笑就話人傻仔聽唔明所以唔識笑，話杜汶澤唔好笑淨係識講粗口就叫人唔鍾意就咪撚睇啦
你地都痴撚線，老奉要讚架？唔撚批評得？

佢兩公婆由頭到尾都係冇料扮四條
得兒登班垃圾先咁欣賞

佢唔屌肥媽咪消費頭文字d 低俗喜劇 然後再俾樓主你屌

樓主就係用咁嘅例子 用咁嘅source想說服我。
我只不過講個source同prove佢唔係大陸用語完全兩樣野 唔明你屌我無比 reference, 而佢比咗 reference 做咩。
用錯source 都當係 source.
消遣至少寫文會用。好似上面用 翻炒 最正

好多蝗語大家用落都唔知啦。好似d 乜撚野到位、人性化、上馬、一籃子因素、機關呀班子咁，d 報紙電視日日講，耳濡目染用左有幾奇。

唔係想撐樓豬(屌左佢幾下)，但討論應該聚焦番主題上，唔撚係執撚左佢用“消費”呢個可能係蝗語度。

連登d 討論成撚日講講下就去左語法遣詞用字度，之前講kiwi 新西蘭單野講講下就變左討論grammar，搞乜撚呀

"你唔中意咪無撚睇" 真係無敵
大佬我唔睇點知我唔鐘意, 睇完俾返feedback都唔得咩

得 離曬題。
見到咩消費就想屌，唔係想罵杜生都唔會禁入黎。
好L悶，特別係請埋隻垃圾車厘龜，請錯人重用，成件事錯曬

錯晒啦 佢啲片主要都係睇大波女女姐

車厘雞件衫次次一撚樣，真係冇其他衫咩? 件衫窄撚到爆唔一定sexy，波邊都冇得睇直頭過撚份

我係九龍長髮，邊個唔妥龍哥

消費 炒冷飯? 翻兜? 識唔識用?

一向唔鍾意呢個人
有佢同黃秋生嘅電影我都覺得好反感
所以我連頭文字D同低俗喜劇都冇睇過

垃圾黎 之前有睇狂講粗口己經冇再講
最近ig剪輯番貼出黎 1分鐘狂講粗口
己經unfollow 剪片個個好唔好意思

正皮

成日為咗個收視，見到邊樣嘢多人睇就加入去，翻炒到。啲解茶廣告講一次我當你係gag，集集都講... 屌出聲

你講既都唔係全部蝗語啦，消費都叫蝗語真係痴撚線啦，叫你班人prove下消費點樣係蝗語都講唔出啦啦

意思似係借舊作(或他人)既名氣去幫助自己既人氣。

我仲未睇夠，我仲想睇，一見到杜生開口已經笑，吹呀？

好多好多回覆
但係無乜人回到肥媽果段
算唔算講得岩

我開post屌佢,吹呀??

新移民？

其實係
講嚟講去都三督屁
好悶

達哥都冇

集集屌個爐我真係

on9 咁所有本土派 反對派你都可以話洗濕左個頭 先繼續反落去?

正正就係杜生嘅代表作，正如張生除咗西遊記，少林足球，大帥哥，仲有咩呢

你地咪繼續屌
杜生一早講過佢唔介意比人屌
只不過佢以家免費比你地睇 你地無比錢佢
咁你地屌唔屌佢佢都唔care
相反如果贊助商屌佢佢就要care啦
你有你屌 佢有佢做

如果係有集集睇睇到講得出集集都炒頭d同低俗喜劇冷飯既話
應該知佢有係節目咁樣講過

我開post又唔係要佢介意

我支持佢反共
但唔代表我要支持佢d片/戲
老實講我真係唔識欣賞佢d戲
低俗喜劇我睇到屌驢仔就頂唔順冇睇
頂唔順係頂唔順咁悶
成程就係爆粗同爆粗
爆粗冇問題
爆得唔好笑就係問題
睇佢去viutv做主持
又去完全唔好笑
樣又冇，演技又冇，主持又唔掂，唱歌唔駛提啦
諗唔明有乜好吹奏

係唔撚係蝗語都係柒喇
消費一部電影 你有冇聽過消費一本書一部電腦啊
唔撚係以後自創個新用法好撚型啊屌

我都幾認同呢位巴打
我好欣賞佢反共架
不過我只係唔滿意而討論佢條片既質素

廢老藍絲最鍾意鬧人唔支持共產黨就一律係廢青黃絲
睇完呢個post,根本所有香港人都係無理性以偏概全,包括連登仔

其實你地期望煮食節目可以有幾多變化

其實佢viutv套走佬去台灣都幾好睇，不過我覺得自從低俗喜劇開始 杜汶澤就好似限制左要拍啲淫淫賤賤 叫雞 講粗口既野。

又再轉移個方向去用法啦？

佢拍嘅選老頂同空手道水準都不俗，不過香港人唔識貨唔支持，佢消費頭D怪得邊個。

連登仔諗野思維就係咁撚單一

因為一個人既政治立場就乜都要撐或者反。
杜汶澤因為反共既立場，事業上被人封殺當然要撐佢。咁但係佢拍啲節目真係唔掂既時候，你無理由盲撐話好睇掛。

唔通佢煮舊屎出黎你又要話好味咩大佬。

YouTuber好多時都係咁啦
YouTube要每日一條新片先會推出首頁，變相明知冇內容，只要夠多人subscribe，是旦拍啲雪花都有錢收

我覺得還可以呀，佢又未到係咁講。
好似今集genius bar 咁，個標題都唔吸引，但睇落又幾ok幾好笑呀，冇一開台果陣咁有新鮮感咁爆姐，又未去到悶嘅。

係啊消費用法啊

無人迫你睇，講完

咪幫條紅唔起嘅垃圾宣傳啦

咁唔鐘意你又要睇

佢以為自己英文好好聽呢下真係好撚難頂

話明吹水台，梗係得把口齋吹㗎啦

你呢種講到自己咁撚清高嘅人仲難頂過杜生

肉撚酸得過接受依啲垃圾中文重要扮睇得明 吹撚脹

得連登仔先會吹捧佢
d粗口為講而講
好撚低俗

同埋唔中意你又睇真係呢個世界最撚垃圾嘅回應黎

我以為正常人一開始就會意識到係用法問題
咁都俾支那仔捉住呢點咬

低俗最好笑係：屌呢d竹升妹好麻煩

「你哋」唔係得一個共同體，群眾係多元，而市場係自由。 你開間舖，唔做A生意，同B做，呢d係自由，每個人都有各自取態，就係多元。

純分析

佢成個台都sell 低俗，你想有教育意義？我就唔柒睇了，除非再低俗d 同多 d 鹽花，而家到喉唔到肺，集集都莊端兒車厘雞咁，龍肉都厭啦。

正經一問，粗口唔係為講而講可以點？

好想佢消費下行運超人

原來你條撚屌重係以為消費一部電影係岩 痴撚線 你改個名真係冇錯

杜汶澤中學呀sir係何韻詩老豆
佢反共都好正常
同埋廣州個啲地方好多人識佢 佢想奶共一早走咗上大陸發展啦 佢就係堅持自己原則先唔去咋
同個啲肥媽去大灣區食淡水魚相比真係寧願睇低俗笑話
不過睇呢到啲留言都覺得啲人心智未成熟

岩唔岩憑你講呀?

消費你老母 依句岩唔岩啊樓豬

垃圾
唔夠人講要搬人老母咁失敗

真心唔明，自己作品都叫消費？

支持樓主

消費部電影都得囉消費你老母都得喇

點解唔得你又證明唔到
唉也,你講老母呀,好hurt我呀
多謝你推post啦

推多野，唔使多謝

條廢鳩係咪想扮周星馳下下提老母當串到人
戲入面都要用理據收人皮，淨係識講人老母好有智慧呀

費時同你個弱智仔嘈 得呀屌你 嗰啲乜柒消費部電影消費本書寫多啲係作文度 中文5**冇難度

好想幫樓主含 型到
見解獨到 勇於批評 香港既未來靠你喇

對受支那教育既人黎講係有多種用法既

似係佢低估咗時代步伐

唔係話佢江朗才盡 但佢一次過搞咁多PROJECT
電影+網台 無時間俾佢同一個GAG用幾百次

消費真係算係蝗語
平常可以講利用
利用聽落比消費負面少少

個人覺得
消費算係一個形容得幾好嘅字詞
有賣弄或利用乜乜從而得到注意嘅感覺
但始終大陸傳出嚟 無計

弱智仔又再一次證明唔到點唔用得
拿返個尾彩廢事嘈就收嗲啦

咁公道啲講句，連登同舊登好多post都成日擺低頭D佢啲對白，證明根本好多人都對佢三萬蚊過夜唔反感
咁點解到佢真人演繹返嘅時候就要反感呢？
點解個個消費佢啲對白大家就咁開心，佢自己間唔時講下就有問題？

你條女雞黎架

talk show 係幾好睇 但上個禮拜(好似係) 賣廣告賣左半集 頂唔順

樓主講果d都好小事,當笑片睇輕輕鬆鬆咁都唔錯

但係最大嘅問題係佢星期三個talk show,成日都合理化自己做嘅錯事,好似搶朋友條女,同婚外情咁

一個藝員唔可以消費自己啲戲
同考評局話va學生抄襲自己有乜分別

問你咩？

人地鍾意講自己嘅作品都唔俾咁搞笑

屈到人入女童院都無人公審

係
成日浪漫化自己做嘅野
話叫自己老婆出去勾佬,唔勾都唔知屋企果個好咩道理黎
如果佢老婆都當年真係比偽毒坤屌左,睇佢會唔會咁豁達

賊喊捉賊都出埋
你老母仲有冇教你多D大媽招數添

消你老母費呀樓主係大陸閪